你的名字 定 天氣之子?

你的名字
天氣之子
超自然現象
改變左世界但除左佢兩個 無其他人知

天氣之子現實啲

鬼滅之刃

中段女角消失
跑步
肉麻野, 靚畫面靚歌
幾年無見
再見, 感動, 起歌

估下下套仲出唔出依條FORMULA?

現實d？
秒速5cm就真係現實啦不過係喺日本大嘅國家，同埋十年前通訊無咁發達情況下

天氣之子

知道天空之藍的人啊

名器之子

鬼滅屌打呢兩套

睇畫面已經夠

捐撚咗隻眼佢啦

通訊發達都可以係星之聲
btw 星之聲 秒5>>>>>>all啦

入黎想講 點知俾你講咗先

先唔理你真膠定假膠
票房黎緊應該都真係會屌打

似香港人多啲

天氣之子miss咗 冇入戲院

言葉之庭夠寫實未

秒速有d位都幾悶

天氣之子教人唔洗咁大愛 自私啲 為自己為愛嘅人就得 覺得好感動

講真 香港人應該會覺得天氣之子好睇好多 除非佢依年唔喺香港 或者無用心睇

呢套咪一樣有d位好悶(男主同女主喺雨中不停見果幾日？)，唔係記得好清楚
btw我幾鍾意文戲，雖然覺得悶

你的名字啦

天氣之子唔夠一氣呵成,仲有好多野無解釋到咁

鐘意就天氣之子,因為有啲位似言葉
好睇就兩套都唔好睇
最好睇係言葉

言葉巧悶

你的名字樣樣都好

唯獨是我覺得天氣之子既歌好聽少少

有冇睇標題？你的名字定天氣之子喎